先係豬瘟，然後到鼠疫，依家肺炎，跟住會係咩？

中国拆完教堂，逼穆斯林食豬，依家中国就玩十災，幾時到第十災死長子

水災(年年都有)，大地震，核爆

蝗禍

H5N6

大洪水

核爆

牛 羊好似都出事

支爆